Republic HC 08537 IPO

【星島日報報道】新加坡基本健康護理服務提供者Republic Healthcare(08357)公布在港上市計劃，發售1.3億股，10%公開發售，90%配售，集資最多7800萬元。每股招股價0.5元至0.6元，一手5000股，入場費3030.23元。

該公司集資所得約28.5%用作策略性地拓展及鞏固以「Dr. Tan & Partners」品牌經營的全科醫療診治中心；約15.7%用作增設新「S Aesthetics」品牌經營的醫學美容診治中心；約46.9%用作吸納及挽留醫生及員工人才；約6.4%用作提升改善訊息科技基礎設施與系統；約1.1%作設立中央藥庫；約1.4%作一般營運資金。

股份今日起至下周三(6日)招股，6月15日在創業板掛牌，獨家保薦人天泰金融服務。（nc）

好似幾正咁
Singapore 醫HIV

推

有啲野收埋食算啦，越多散戶知越大機會仆街

收到

有冇人抽

抽左2手.

去左香討睇
D人話玻佬唔會炒起

玻佬無好野
完
。

呢隻妖妖地
保薦人包銷商

匯付天下好似仲勁 睇路

新加坡次次都升唔起

雷蛇

看招股書做性病診所

睇招股書醫勃起障礙要用「衝擊波」

公司業績係咪同芽籠市道成正比

我睇番往績, 根本係一D一D股, 有D升得起, 有D可以跌,無話特別一面倒
唔知點解次次都有人咁講

呢隻竟然冇人講
即係連登仔睇唔起
咁就更加要去抽

我打錯左個code
點解你地仲search到

REPUBLIC HC 孖展認購卻急升溫,錄得4.7億元孖展認購,相當於公開發售超購逾59倍。

一手中籖率3.3%

抽一手中左......

爆升硬
抽中機會率愈低愈好
好似係

抽三手留名派彩

孖40中1

屌唔中
唔通真係爆升股

抽唔中

暗盤入唔入好

3.3%一手中籤
暗盤0.7上限收
聽日應該有D野玩下

唔中

中兩手

發達

富途出咗結果未？之前用開中銀

睇持倉

利申中一

睇幾多入?

無暗盤既

0.77

0.69入左兩手

0.84

$1 gogogo

0.67入左18手
0.76太驚~放晒

宜家仲入唔入好

我0.8都放哂，如果跌返落0.75就入

跟

0.9

好驚.我都捕緊

大家睇幾多 一手ipo

我都係度捕緊，而家點入呀大佬